\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Stilleben} 
\index[in]{Stilleben}
\index[in]{Dort auf dem Tisch} 
\index[in]{Das ist der Morgen}
\index[vw]{Trinklieder!Stilleben}
\index[vw]{Trinklieder!Dort auf dem Tisch} 
\index[vw]{Trinklieder!Das ist der Morgen}

\begin{tabbing}
1. Dort auf dem T\=isch noch ein paar leere Fl\=aschen,\kill
\>\bf a\>\bf d\\
1. Dort auf dem Tisch noch ein paar leere Flaschen,\\

ein dicker M\="onch lacht stolz vom Etik\=ett.\kill
\>\bf G\>\bf a\\
ein dicker M"onch lacht stolz vom Etikett.\\

Ein Kartenspiel noch kann mein Blick erh\=aschen\kill
\>\bf d\\
Ein Kartenspiel noch kann mein Blick erhaschen\\

und frische K\=erben auf dem dunklen Brett.\kill
\>\bf E\\
und frische Kerben auf dem dunklen Brett.\\\ \\

Ref.: /: Das ist der M\=orgen nach langen N\="achten,\kill
\>\bf a\>\bf d\\
Ref.: /: Das ist der Morgen nach langen N"achten,\\

\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ das ist das \=Ende wohl'ger Dunkelh\=eit,\kill
\>\bf G\>\bf C\\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ das ist das Ende wohl'ger Dunkelheit,\\

\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ die uns die S\=orgen, die uns eng umfl\=echten,\kill
\>\bf a\>\bf d\\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ die uns die Sorgen, die uns eng umflechten,\\

\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ vergessen l\="asst und sonderbar befr\=eit. :/\kill
\>\bf E\>\bf (a)\\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ vergessen l"asst und sonderbar befreit. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
2. Das Spiel ist \=aus, die Kerzen sind verfl\=ossen,\kill
\>\bf a\>\bf d\\
2. Das Spiel ist aus, die Kerzen sind verflossen,\\

verraucht der D\=ocht, verglimmt im letzten L\=oh'n.\kill
\>\bf G\>\bf a\\
verraucht der Docht, verglimmt im letzten Loh'n.\\

Die letzten Schlucke sind schon lang gen\=ossen,\kill
\>\bf d\\
Die letzten Schlucke sind schon lang genossen,\\

leer ist der Kr\="uge Glaskristall und Ton.\kill
\>\bf E\\
leer ist der Kr"uge Glaskristall und Ton.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. Ein letzter Bl\=ick verborgene Kronk\=orken,\kill
\>\bf a\>\bf d\\
3. Ein letzter Blick verborgene Kronkorken,\\

ein langes H\=aar, das kann von mir nicht s\=ein.\kill
\>\bf G\>\bf a\\
ein langes Haar, das kann von mir nicht sein.\\

Wie geht es Dir wohl nun am n"achsten M\=orgen?\kill
\>\bf d\\
Wie geht es Dir wohl nun am n"achsten Morgen?\\

Auf meinem T\=isch strahlt sanft der Sonnenschein.\kill
\>\bf E\\
Auf meinem Tisch strahlt sanft der Sonnenschein.\\
\end{tabbing}

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
W\&W: rumpel (Andreas Barth)\\
MO: 52
\end{angaben}
